寵物是應該要絕育的！

1. 例如: 狗、兔子......絕育後會大大減少霸地盤，容易訓練去廁所。

2. 荷爾蒙減少了會令攻擊性減少，更加溫馴和親人，也會活得更開心。

3. 牠們是很容易患上生殖器疾病的動物，所以絕育也會令到更健康和長壽！

4. 減少過量繁殖(和棄養)，因為好多動物一胎生十多個BB。

5. 專家說絕育後才看到牠們真正本性，例如: 善良、懶惰、好動、活潑、親人......(有些活潑和親人，有些善良但懶惰等等)

🐶🐱🐰🐕🐩🐇

真正本性果個笑左

咁人絕育會唔會見到真正本性

人類都需要絕育

屌你老味真係走火入魔， 特別第三樣你咁講人都係啦

人類是應該要絕育的！

1. 絕育後會大大減少霸地盤，容易訓練去廁所。

2. 荷爾蒙減少了會令攻擊性減少，更加溫馴和親人，也會活得更開心。

3. 他們是很容易患上生殖器疾病的動物，所以絕育也會令到更健康和長壽！

4. 減少過量繁殖(和棄養)，因為好多人類一生生好多個BB。

5. 專家說絕育後才看到他們真正本性，例如: 善良、懶惰、好動、活潑、親人......(有些活潑和親人，有些善良但懶惰等等)

樓主捉晒全家男性絕育未？

簡單啲黎講就係方便人類撚狗
繁衍係天性既動物絕育真係生不如死

5. 專家說絕育後才看到牠們真正本性，例如: 善良、懶惰、好動、活潑、親人......(有些活潑和親人，有些善良但懶惰等等)